有冇人好易因爲小事諗埋一邊 最後搞到成個人灰曬頹曬

好辛苦
每次我都會安慰自己，叫自己樂觀啲，盡量逼自己唔好再諗埋一邊，但根本就冇用
到底有咩方法可以解決